{
    "test": [
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Les deux équipes étaient _________ après le temps réglementaire, ce qui a mené à une prolongation intense.",
            "options": [
                "en jeu",
                "adverse",
                "à égalité",
                "disputer"
            ],
            "answer": "à égalité"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "L' _________ a sifflé la fin du match, provoquant la joie des supporters de l'équipe victorieuse.",
            "options": [
                "gazon",
                "camp",
                "arbitre",
                "tournoi"
            ],
            "answer": "arbitre"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Les joueurs étaient nerveux avant de _______  la finale, l'enjeu était particulièrement élevé.",
            "options": [
                "siffler",
                "disputer",
                "donner le coup d’envoi",
                "camp"
            ],
            "answer": "disputer"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Le match s'est déroulé sur un _______ parfait, rendant le jeu plus fluide et agréable.",
            "options": [
                "camp",
                "tournoi",
                "gazon",
                "touche"
            ],
            "answer": "gazon"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Les supporteurs ont encouragé leur équipe à _______ le match d'une intensité inégalable",
            "options": [
                "en jeu",
                "adverse",
                "finale",
                "disputer"
            ],
            "answer": "disputer"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Le match était crucial, le titre de champion étant _________",
            "options": [
                "finale",
                "en jeu",
                "touche",
                "à égalité"
            ],
            "answer": "en jeu"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Le surmenage, à terme, eut un effet _______ sur sa créativité, ses idées initialement vives se réduisant progressivement en schémas usés.",
            "options": [
                "camp",
                "arbitre",
                "adverse",
                "tournoi"
            ],
            "answer": "adverse"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Il faut respecter les limites du terrain. Toute action hors de la _______ peut annuler une action",
            "options": [
                "gazon",
                "finale",
                "touche",
                "arbitre"
            ],
            "answer": "touche"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "C'est l' _______ qui devra _______ quand un joueur est en faute ou non",
            "options": [
                "gazon/camp",
                "touche/finale",
                "arbitre/siffler",
                "camp/donner le coup d’envoi"
            ],
            "answer": "arbitre/siffler"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "La vie des affaires paraissait un _______ perpétuel, où des entreprises compétitrices étaient engagées dans une bataille sans cesse recommencée, à la conquête de parts du marché.",
            "options": [
                "arbitre",
                "tournoi",
                "touche",
                "siffler"
            ],
            "answer": "tournoi"
        }
    ]
}